
                      Oscarizada y premiada muy merecidamente.Crash es un film de guion brillante e interpretaciones magistrales.De gran reparto sobradamente preparado y mas que convincente,Crash muestra la bondad,la fe y el cambio en seres humanos que se piensan seres horrible,y la maldad y crueldad en personas que se tienen como grandiosas y bondadosas.
Sensibilidad en estado puro.Esta pelicula estremece y muebe muy seriamente mucho mas que"algo"en el telespectador.
resumiendo,buen guion,buen montaje y grandes actores con grandes interpretaciones a todo esto le acompaña una muy buena musica y cuidada fotografia.
        
            